正 式 宣 佈 鴨 寮 街 成 為 香 港 首 個 軍 火 庫

販賣攻擊性武器佢又唔拉喎，成條街封咗佢呀笨柒

迪卡農vs鴨寮街

唔怪得啲狗狗咁驚深水埗

仲有啲五金鋪呢
全部應該要拉人啦

係幻彩詠香江

極度不安 旅遊發展局居然推介香港軍火庫

不合作運動— 每週罷買日

好不安呀冇咗鴨寮街啲廢老去邊好

齊齊舉報軍火庫

遲早女人街買底底都可能拉

其實一張紙都可以係武器
呼氣都已經係空氣炮

各位無咩事唔好買榴蓮

好不安呀媽咪